有冇好似關於馬明咁嘅慘情情歌？

男人最痛